入黎講下點樣錯過一個你曾經好愛概人

陳寶珊

邊過黎

我冇錯過佢 係佢唔要我

講多啲

其實就是不懂感情是怎樣一回事吧，
那時候我很單純，以為有愛就可以了。

不如咁樣講
與其話我點錯過我曾經愛過嘅人，不如倒番轉咁問 我愛過嘅人點樣錯過我吧啦
自己既然有愛過有付出 重點唔係愛果個而係被愛果個嘅角度